2046係一套好電影

睇完不得不抽一口煙

人越大，經歷不同嘅感情挫敗，對2046嘅體會就越深

有人批評2046劇情支離破碎，但佢哋根本唔了解2046本身就係周慕雲嘅記憶投射；而記憶本身就係支離破碎。

搞到我去旅行都要問下2046房是否available